覺唔覺搭巴士好難？

如果坐上層，上車未上完上層就開車，落車又未到站就要行落去，等到停定左先落又會閂門，香港路面又比較多彎，好多時都要轉彎時行落去，咁唔會好容易傷咩?

俾老豆屌完未？

搭巴士就咪撚咁多要求啦

有人搭巴士架咩
平時出街 都係爸b搵司機叔叔車我

坐下層

一般都唔建議啲殘疾人士坐上層

唔識喺燈位或者直路落去?

同埋廢佬煙嵼上上層

咁有時都要陪人搭

唔答我？

傷殘就坐下層啦你

覺
行上去上層就會頂頭
一定要彎到駝背咁款去搵位

坐低係另一個考驗
點樣係有限空間下坐而又唔會頂到前面張櫈

坐下層面對面既位更加弱智
成程車就同班廢老中坑玩腳交

生得高小小坐巴士真係好辛苦

利申 185

好過禁咗鐘佢都唔停你個站